人在首爾 想找飯腳

一個人黎到首爾食飯係咁比人歧視
我都係想食個飯姐

如果你都係一個人 又想食好野
留低你個telegram 工作人員會好快搵你架啦